分手後你地會唔會刪晒有對方既相？

岩岩我開左個新ig ac睇我ex啲相
因為我本身個ac block左佢睇唔到
開黎主要睇佢有冇無啦啦講我壞話
但點知俾我發現我同佢啲合照仲係到
屌 我覺得好嘔心 仲要較公開dllm
乜大家分手唔係會刪相架咩？
佢啲相我一早刪撚晒 一見到就想嘔
利申 我飛佢

會刪 見到眼火爆
唔會刪 都係回憶黎

第一次開post

唔會

咁快就有負評

又要block人又要開分身睇人
唔死都冇撚用

Gay post

因為之前分手分手唔好
種種原因 所以唔想解block
但我又好想知佢最近死得未

果陣點解會飛佢？

負評係俾你 做人咁小家

拍拖拍到好似湊仔咁 份人又小氣
話佢幾句就係到喊 諗起都覺得戇鳩
開頭仲忍到 去到後期真係頂唔順
仲有好多其他事都廢事講

咁都算小家

係好撚小家

明知唔會一齊返 仲留啲相黎做乜
更何況同呢個ex啲回憶係最不堪回首

你理撚得人節奏？ 你都識話分左手啦 佢係生係死都唔關你事 又要block 人又要開ac睇 咪就係小家
睇下人地死得未？根本你就掛住人 真係瀟灑果d 頭也不回 當呢個人唔存在 咁先係高手
宜家有一兩張相係度扭扭擰擰 你仲撚嘔心啦
可能佢根本唔當你一回事 連相都廢撚事del 得你自己一個on99 care

放上網公諸同好

我睇完第一個反應都係咁

你係咪絲黎
得女人先做得出啲咁撚on9嘅事

分手後個排我真係嬲del晒，但而家諗深一層，del同唔del其實都無必要，呢個人曾經係你生命中出現過
del左係咪真係會忘記佢?
唔del係咪會拎返出黎睇?

分手個陣佢用死黎威脅我
兩年後梗係睇吓佢死左未
我咁小家真係對唔住

咁你咪直接去屌佢唔del你地既合照囉

同意樓主

yes 上嚟連登貓哭老鼠
真係on9

一見到就想嘔都仲要開分身睇人
好肉

開分身睇前度死得未你仲嘔心啦
分手原因唔係重點 人地唔刪關你鬼事未 做好自己啦
開分身

Del啦仆街 留黎當CV？

留低當時仲係朋友關係影既相
睇番係會有少少傷感 好似冇左個好朋友
Ig仲有啲相有佢 係啲朋友聚會個啲黎

好撚幼稚
又要飛人又要blk人又要特登開個ac睇人
原來樓豬係女人 唔怪之得

Ig相會del 相簿相就唔會

負評唔係用嚟投票 係比你

我同個ex分左手半年 佢突然wts我 叫我del晒同佢係ig嘅合照

樓主真係戇撚柒鳩
又要block人又要睇人生活點
人地留唔留相關你撚事咩
你會蝕咗？定阻住你溝第二件呀？

飛完人仲要鬧人咩事
利申唔知咩事

賤女人
小氣係人哋緊張你
你係仔我都係咁話

你on9

識個女仔既ex（仔）唔單止要求佢del電腦入面有男方既相，個男仔仲連佢幫女方影既每一張相（女仔既獨照或者食物相）都話要佢delete，話因為係佢影既，佢唔要佢既「作品」留到比佢

留黎做乜？

樓主飛過幾多個男友？

分左手人地做乜柒關你撚事咩

會del 不過負評係比你

呢D多數係條現任逼佢打比你del相

會刪呀 但自己私底下會用usb keep住
第一 ig fb呢d如果仲keep住既話其實證明你仲未放低對方
第二 比其他異性見到 就算有意追你個d/你有意追緊個d 見到都會掉頭走啦

Btw 分左手就move on啦 過分執著有咩意思呀
樓主你都識講係你飛人啦 除非你內疚 如果唔係你睇黎同在意都冇意思

關你春事咩，分左手就咩關係都冇。
就算拎你張相黎抆屎你都冇資格出聲

純粹想留個負皮比你
你哩個問題係毫無討論價值

會刪係因為想尊重返下一任 而唔係見到眼火爆既

回憶 唔捨得del
直接開新ig

閃卡除外

樓主比人屌到唔敢出聲